［回帶］黃台仰撚鳩忠義民團召集人大波man

好撚廢呀大波man
：曬氣啦 教訓我 又唔敢打我 鬧我又一條毛都唔會少

大家聽日著會防裝 保護自己
小心班仆街

黃台仰個死款真係好博打
夠挑釁性
欣賞嘅

你曬氣啦

隻狗掂都唔夠膽掂

不過呢個月唔同， 班咸濕廢老走去九龍攞刀插你警察都未必出手

寸得黎幾靚仔

利申 非基

中共啲打手應該全部過曬數

真係好掛住佢地

屌我都覺 官仔骨骨 斯斯文
幾有型個勢都贏大波man

喺咁多記者前同黃台仰出名先唔敢姐

聽日如果有廢老夠膽打我，我一定還拖

邊個夠膽再恰啲十幾歲嘅靚妹我一定唔會放過佢

頂你一講起就想喊
佢可能依一世都返唔到嚟香港
到底係一件幾痛苦嘅事⋯⋯

但遮樣
睇清楚附近有冇狗同cam
拎遮準備遮人

大家快D同大波MAN進行激情對話啦

請參考周星馳食神

唔好打呀唔好打呀.JPEG

台仰好靚仔
我黎奶乾奶淨

光復香港之日，佢同李東昇先可以返黎

公眾人物
小丑黎咋

聽日靠曬大家每一位手足照顧身邊女仔同學生

聽日如果再有廢老旭手旭腳建議參考以下流程

幫手推下

以前真係唔鐘意佢串柒柒 雖然佢串得起
但我依家真係好想佢喺香港 俾我鬧佢臭串

真係唔知佢仲有無機會返到屋企

光復香港 時代革命

之前挑熱狗上台